[不合作運動]係唔係應該將不合作運動昇華到一個利民既層次而唔係害民阻民呢

其實過往好多手足都有提過就係
免費隧道收費 有無方法可以免費埋港鐵閘機呢?

不合作運動目的係要MAKE NOISE
我地過往以不合作運動引起到大家既關注令到個五大訴求都依然有人記得 唔會比香港人忘記
但搞得太密 每次都比到不便市民 比唔到不便權貴 變相大家好容易投鼠忌器 唔敢搞得太密
但唔太密點make noise?

唔交稅? 原來我地薪捧稅只係佔9.1個%
單單地價收入同印花稅呢類主要同地產有關就佔差唔多四成 只係不斷賣地就做到政府既收入來源

差餉?唔好意思 我可以攞賣地既錢出糧比班黑社會

而且上述既不合作運動 好難去make noise 交通好似係最有效make noise 既不合作運動?

推

pish

push

有撚頭

一路吃雪糕嘆冷氣勝利就會來了

閘機你估食住雪糕整到?

琴日我提出將文宣結合coupon 不過冇人理
我構思就係每一區都組織福利組 同文宣組合作
福利組就係係佢自己果區搵d 香港小商戶合作 r d 著數比果區既街坊
效果有兩個
一。 文宣有coupon 街坊會多d 願意主動拎 有助多d 人睇到文宣 將cctbb誤導佢地既事修正 將風向吹返去我地度
二。coupon 可以令小商戶增加營業額 增加收入 小商戶受惠 最起碼港共既經濟牌打唔響 其次有部份商戶可能會轉為支持示威者 如果呢個行動有好大正面回響 而一開始我地係去搵d 中立或偏黃既小商戶加入 其他藍絲商戶可能見到加入左呢個行動既商戶生意大增佢地都好可能會動搖加入埋 最後佢地會變中立

P 牌黎架佢

推 琴日我個po 推唔起 今日我要幫你推起佢
你呢個構思係我琴日既構思既宏觀版

拆收費站條bar同紅綠燈、牌？

咁樣已經係政商結合嘅一種模式啦

去做啦

點解要搞紅綠燈同牌?

收費站嗰d，意在利民

咁搞條bar同cctv咪得囉
點解要搞紅綠燈

嗰收費站嗰盞紅綠燈去廢關吖嘛，利申唔太識具體點做

搞*

所以之前有個港鐵阿叔叫人學甘地，某程度上屌得啱
甘地搞不合作運動，目標好明確係要搞政府
而家搞市民，班高官wfc咁用嚟當武器

正確方向